如果你 J 開𠴱個對象死咗

不論甚麼 AV女優, IG女神, 名人, EX, 同學, Miss, 校長, 校工, 樓下花舖條女, 成日成lunch都見到嗰個咖啡妹, 星期六夜晚係東隧嗰個收銀員, 行晨運個樣有啲似莎朗史東嗰個呀婆, 潭仔講嘢有鄉音成日落錯單嗰個阿姐, 係冒險少女娜汀亞入面講:"報告好似冇其他人呀"嗰個配音員, 近期養翻嗰隻進化後第三日幫佢改咗"Nutella"依個名嘅大便獸, 鄰居啱啱係日本端午節買翻屋企嗰條昭和三色錦鯉, 停泊係屋企附近停車場出閘位前嗰架銅色91年 Civic, 上次你失戀𠴱日夜晚八點幾坐紅Van幫你唱散銀嗰個賓妹, 年少時去澳洲working holiday差啲俾人賣咗去做性奴好彩及時救咗你仲做埋筆友嗰個愛斯基摩人mix齊齊哈爾揸住英國BC嗰個8尺高混血兒, 有次十號風球係具澳個沙灘做做吓瑜伽差啲踩死嗰隻蟹, 替天行道之殺兄入面飾演慈雲山陳華條𡃁嗰個西裝友, 人哋老豆老母, 人哋老豆老母個親朋戚友, 親朋戚友, 親朋戚友個老豆老母......

你會唔會繼續 J 落去?

正評 - 你唔好咁癲啦, 點 J 得落手呀?
負評 - 有咩問題? 照 J.

具澳？

貝澳先啱

咁多廢話
做乜鳩

負評係比你段野 長篇大論懶係好笑

幽默感呢家野...

冇錯 唔關j唔j事

真正J死人

咁我開過個, 等等.

j左樓主段野

ok?